{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158139?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 숲속에아침스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。 予約のお知らせには青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室も不可能であり、これによる払い戻しはできません。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあると知られています。 重複予約が発生することもありますが、先に決済された予約に優先権があると言われています。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額基準で策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日に予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があり、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人が用意した炊事道具の搬入は禁止されます。 21時以降の予約は確定予約を保障しません。 客室内のスパと個別バーベキューが利用可能で、すべての客室でWi-Fiが利用できます。 また、オークションビューカップルルームは禁煙客室です。 カフェは8:00から22:00まで利用でき、メニューとしてはコーヒー類とエイド類が提供されます。 共用プールは運営期間があり、水着をお勧めします。 ペンション未利用者でもプールを利用できる場合もあります。 朝食サービスは事前予約が必要で、構成はママ印のポテトサラダパンとポテトまたは牛乳が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、予約時に支払いが行われます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "共用プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "共用プールは運営期間があり、水着をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "朝食サービスは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは8:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用プールはペンション未利用者でも利用できますか？",
            "answer": "ペンション未利用者でもプールを利用できる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 350
    }
}